參眾兩院法案證明連燈仔唔佩擁有民主

連兩條法案都未認真睇過 只係care有冇連坐法 只係想凍結直屬家屬財產同簽證
普選 中英聯合聲明 香港關係法 who cares?

咪係 有真普選先可以自己內部解決黑警問題